USO 入得過嗎？

我打算攞10%資金投資USO，點睇呢隻嘢？

停牌

新手咪入USO

有什麼問題?

買囉
賭大細

V緊番上去

唔係期貨唔使驚下話

就係期貨

入啦入啦

10%月供有得諗

入喇入喇 一齊坐

入ed

入黎送頭？
睇多d uso
隻野有鬼
我輸左一半

戇鳩

樓豬下個月睇樓

樓主FAT FAT
直情FREE MONEY 冇理由唔買

假膠死撚開啦

你考慮💭下
依家同賭大細差唔多

噚晚忍唔住入左USL

琴日買左， 今日已經豬幾十%

你信唔知咩叫轉倉
咁多隻期油etf 夠鐘轉倉就沽近貨買遠貨
一齊禁低個價低賣高買
你點贏
隻野根本有問題

新手求指教
我知佢5月轉6月會中間28%到，但我唔明佢點樣令到我蝕錢。當低買高賣我20買，22放。我知中間無左2$ 但係我唔知邊度冇咗

我就係到諗
當我5.2買 用左1000美金買，等佢一日升反上5.2我係咪都可以拎得反1000美金？

答案如下：
知唔知咩叫期貨先？
唔知咩叫期貨你入咩期油etf?
如果你連google下期油自學既能力都冇 你點係依個遊戲入面贏錢？
我唔係為屌你而屌你 老實講我都唔100%知轉倉個玩法 咁咪唔好掂 我一股USO/3175都冇
咁多野你唔玩 係要玩唔識既野？你覺得依個世界真係有咁多free money? 點解唔腳踏實地搵番啲你明個運作既野買 起碼輸都輸得心服口服 唔係既話你只不過係下一個雷曼苦主
樓豬祝你好運

單純短炒冇槓桿ETF，想波動大就買USO（因為大部分係近月期油），想波動細d就買USL(因為平均未來12個月期油都有貨，每個月只轉1/12合約）